罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買罷買買罷買罷買

罷買運動正式開始 - 日。五 罷買救港
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

推
林奠出黎話零售差 一日唔回應五大訴求 我地就搞罷買

PUSH